# Mantavietnam

Manta Vietnam | Công ty Tư vấn Giáo dục Manta Việt Nam | Tâm huyết kiến tạo tương lai Việt Nam

- Địa chỉ: Tầng 5, Toà nhà 195 Nguyễn Khang, P. Yên Hoà, Q. Cầu Giấy, TP. Hà Nội

- SDT: 0896565123

cảm xúc là những giận dữ, sự rung động và thay đổi của con người trước các tác động trong khoảng bên ngoài. Xúc cảm bao gồm 1 loạt những đổi thay đột ngột trong các cảm giác bên trong dẫn tới các bức xúc hành vi tư nhân trong một khoảng thời kì ngắn. Tức thị cảm xúc rẻ đẹp bên trong và chỉ xuất hiện lúc có sự tác động của yếu tố bên ngoài.

một định nghĩa khác, cảm xúc là những trải nghiệm tích cực hoặc tiêu cực khiến thay đổi tâm sinh lý, hành vi của một người. Xúc cảm sở hữu khởi thủy trong khoảng sự đổi thay, duyệt y những phản ứng ngay thức thì nhằm thích ứng mau lẹ hơn có điều kiện bên ngoài. Rộng rãi người nghĩ rằng cảm xúc tiêu cực là cảm xúc xấu. Tuy nhiên, nói đến phạm trù tình cảm thì mọi thứ chỉ là hơi, mỗi góc nhìn khác nhau sẽ sở hữu 1 Nhận định khác nhau.

https://manta.edu.vn/

https://www.deviantart.com/mantavietnam

https://www.twitch.tv/mantavietnam/about

https://coub.com/delindaanderson7

https://pawoo.net/@mantavietnam
